Roxana
método de selección por inserción 
https://repl.it/HQNz/1

método de selección por intercambio 
https://repl.it/HQQy/0    

método de ordenamiento de quisort1  (con pivote de derecha)
https://repl.it/HQMg

isabel
Burbuja por intercambio avanzado 
https://repl.it/HRxC/4 

Mezcla
https://repl.it/HQ5A/1

insercion
https://repl.it/HRtr/3

fabiola
método de ordenamiento de quisort1  (con pivote de izquierda a derecha)
https://repl.it/HUc8/0

Burbuja por insercion
https://repl.it/HSN8/2

Burbuja por intercambio
https://repl.it/HQQQ/7

Seleccion por intercambio(otra forma)
https://repl.it/HUfl/0